我地澳美簡直係完美

愛國心爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以見一個炒一個